[A/I]Fate Grand Order JP [674] 4周年除左石之外仲有乜?

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

有loli

仲有咩?
d1-2星幾好用下
特別係陳宮

又要30粒蛋蛋

綺囝課到金未

陳宮勁撚到

cls陳宮新戰神

睇睇下陳宮幾好玩

llc-,-

等睇100LV 2000芙芙

精神

5未?

咪屈 = =

PV Amazon好正

loli不知幾正

原來你係D咁既人

白嫖就算啦

我LLCC

唔好搞我後面

cba難民救星

連material都講 用人條命嘅stella

等用神父隻5

福袋中咩

大隻櫻

TG放題

我都冇

神父中親都高級野 .gun

這是你的替身能力 白嫖之星

認係llc

cba難民救星唔係就係福袋中到cba咩？ 仲有邊個係救星

用陳宮射d自己友出去既快感
真係用過先會明

快手抽快手升啦各位

有左連續出擊刷野真係爽左好多葉DADDY

咁冇cba只能接受現實 而家有隻可以幫手周回咪好

金杯未

以後殺關人人都無腦周回

仲有萬幾粒比你食

仲要過期

我會好好珍惜佢

其他職有冇可能刷到?

無咁多fd point抽，慢慢嚟算

加雷斯把銃槍

4周年記念映像整得靚

刷狂都應該得 但一定要層層3隻
其他職就可能食杯都打唔到一隻20萬

低星角先係重點

係喎 睇返第二層佢每隻打16萬 雖然狐冇用寶傷 但係如果打其他職即是打得8萬左右

點中陳宮

0.7-->0.8

德政呀🤣

任抽架喎

咪照歪

500年妄執發效對像會係陳宮

急不及待想用陳宮玩弄牙爆

呀爆終於有得抖，陳宮勁好多

我走左去試 屌 笑死

福袋抽邊個好

阿爆炸完再到陳宮炸
一場3T既都可以死3個

陳宮企中間一定係死佢前面條友？ 咁如果佢企最前係死最後定中間果隻？

幾抽

永遠由最左開始死

送幾多抽幾多 全部抽曬

死自己以外 最左

喂左絆杯比牙爆 唔用陳宮了

垃圾

酸？

咁我都算好彩

駛酸
我都中

抽左40萬終於中第1隻加列斯

wdnmd

依家先有陳宮, 我仲bo5 中二王

你地係咪用jer仔決定抽唔抽

目前中二王都仲有火力上優勢

如果陳宮寶解就...都幾肯定沒咩可能會發生

100LV陳宮

有jer就抽

Daddy仲有你國口派

牙刑愛禾

係咪仲有會場啲石未派？

仆街中左小安都未中陳宮

係喎夏活係幾時開

屌那星終於中帕里斯
最後一隻抽左廿萬先中
拿拿林升人先

話8月中 估佢應該文西lily個pool完左出掛?

係預14嘅左右啦，中旬 星期三中晒

中完仲要寶五先有用

淨係中隻nobu...仲要前排先中完 跟住乜都冇了

Qp門係咪暗改左
打左30場 一場9銀都無 起碼2金

全部5晒
用左50萬左右
我自己卡左莎樂美同帕里斯
陳宮反而好快5左

帕里斯有丁丁

期待醫神加語音，阿波羅變左羊

而家由衣已響三萬點內寶五

六定七符
聽日罷工一天唔屌叶種🚬

好兄弟 ！

個個做哂寶1黨?

罷工💪

我不嬲都係bo1黨

軍備競賽既年代已經過左去啦

氣油彈

丁少陣偽娘啦屌

幼。。。幼文西。。。。

抽左未

琴日有本蘭陵王牙福德翁有齊哂

特登咁寫架下話

無狐唔洗旨意我抽

抽陳宮射d C狐出去

一星芙芙已經成功到質爆左個倉

可能第一句就講需要治療

依家唔抽又唔知幾時先有得

但你gbf軍備緊

佢轉左場所以fgo唔使再軍備

真愛

都唔係既...依家都邊洗寶二呢支哥仔

呢隻係愛醬?

啱啱到，有冇手足福袋出好野

tawawa servant

抽友抽都卡跑狗

bo2咗 ax都唔知叫唔叫做好

小文西套新衫完全係FBI案件

細文西寶1落唔落到場

抽左70期仲差2隻加列斯

40萬全寶五啦

隻手抽到好攰，仲辛苦過抽黃一隻5星

未升技力水有啲細 不過自帶oc藍放有寶傷 唔會太差啦
不過有高寶你咪又係用高寶

最煩D 1,2星狗肉
幾時抄PAD做點數制

抽晒送果d加1pack寶1
算啦唔抽了

tko做咩,打到爆曬血

虐狐是壞文明

真係 啲肥同狗肉成日整到爆倉 禮裝肥都可以疊埋啦

信長要去哂黑D先

好似可以爆戰續左既土方再接土方寶具

賓周那嗰種黑
都係唔好了

兩隻小文西一齊又幾好玩

射一隻C狐出去，會有兩隻C狐補上
hail hydra
So as I pray, UNLIMITED TAMAMO WORKS.

諗起個情景好似魔法少女酒吞開大射茨木出去咁

上年舞台時赤羽根定P定古川已經講話想有狗倉
到而家都未有

而家瘋狂唔出隻弓、陳宮同加列斯

爆tko街坊頭

今期想要妹妹同cba

友抽呢7隻叫咩組合

友抽7連星

班狗到底玩咩,咁多車黎比街坊屌兩野又走

80萬 終於黃晒

80萬?

七小福

有冇中安仔

個阿伯同個仔好撚慘
feel到個仔好撚嬲

痴左線,好似執到寶咁一見人就衝上去扑佢

無
仲係寶1

非洲7俠

我小安寶3但係有咩用

TKO好野

tmr見

冇杯冇qp

班友谷左成晚射唔出，見到有人可以扑就發晒癲

係呀

台主依家仲有幾多石未派？

忍唔住餵咗

利申 唔係蘿莉控

cls
我抽左40萬左右就滿曬

笑能左

有個阿伯同個仔行過
個老豆比防暴打左一棍落個頭到 爆曬缸坐左係到
個仔仲要比差佬隔住唔比睇佢老豆
個仔嬲到仆街 .....然後個老豆接受成班記者訪問
有個差佬行過黎關心咩事 個仔係到屌鳩個差佬話咩追究你老母果d

你d運去哂其他地方

都話佢啲言行舉止好熟口面

伊亞宋 第6格絆

今次2隻1星都係度劇透2.5

一時load唔到

一個禮拜一五星記唔記得

我見nga有人講 話宙斯好大機會同機械人有關
王蛇宙斯

王蛇黎明卿

FUCK!

幼文西第6格絆資料

好殘忍

希臘神係外星而黎同機械有關 呢樣一早知

果個99%係

左邊兩個要曬
最右美油?

Btw 幻文西 配雙tamamo好勁
打週回就豆爸 孔明

而家係陳宮了

諗諗下唔係喎

女武神

奧特琳德

Ok 冇問題

諗諗下
叫人練定角會唔會唔係講2.5好難
係依家出嘅1 2星有好多同2.5有關嘅hints
吊下我地癮?

我全都要

一個月牙好似

或者變bb咁嘅ai?

一年後執

2號機唔得咩？
好似橙子咁

終於中陳宮

50萬fp七人寶五
好累

下年就出橙子

唔知有冇用

無食碟，當贏咗

假狗都用得？

要試下

20個金nobu極大成功

陳宮設定

屌你
我個妹妹去左你到

我估黎明= Odysseus
女角= Helen

Trojan War重現

屌唔夠石抽福袋

我估
右上 卡珊德拉
正中 宙斯
左下 奧德修斯
左上 羅傑羅

我今日課左25粒

黑皮 想un

諗緊課但係又唔想中碟

抽下四

陳宮冇自己友有冇得放寶具？

係

之前課咗5000yen, 留咗15粒等福袋其他拎晒嚟抽中二王

兩隻自爆弓射曬出去試下

今晚打爆晒d switch呀尿袋D電先

自爆弓係咪要連死兩次

第0集好睇 回歸了

點解唔係差爆佢

仲要帶埋水同乾糧係身

等左成晚，終於有人成功左

屋企得翻包oreo

今晚真係痴線..有直播都4區
好似仲有天水圍

TKO 觀塘 天水圍 藍田 黃大仙 沙田 馬鞍山 美孚

觀塘 黃大仙 將軍澳 天水圍
頭先有幾架狗車去到天水圍已經無人

我都唔想中ax

我反而想中天草

黃大仙射左

陳宮system好撚勁

幻文西招寶睇幾落幾正，寶2可以又連發,順手幫全體叉電

Lm

我都係中妹妹

今日都課左25石
好撚後悔
早知唔課

中咩

紅魔放衫3技係根性

可以係咁撚土方了

有d落單比人拉左

有條女比啲哥布林除左條褲捉左

泳貞

完全唔明天草究竟有咩用

隻文西周回好勁

抽唔到文西

文西係咪一定要寶2

BO1已經玩到錢關

咩配置

明狐

好好玩

要唔要雙狐

係玩到停唔到

開圖鑑用

你睇上面
要一隻咋

我隻文西818寶1都夠玩錢關

陳宮咁難抽嘅
其他5晒都仲未見到佢

係 新二星特別難抽
不過抽完去週回射好爽

g

打下肥升d新銅卡

我用呢個組黎諗住周回打錢同種火
但獲獲響第三T就要換孔明出黎補伯爵30魔
究竟點樣先唔洗換，係咪我做少左d咩

因為你裝左窮人禮

窮人禮

Sorry 唔夠綠方換錢禮

抽咗5x萬

你搞錯我意思
我係話你中二王裝張免費仔禮裝
更係刷唔起

佢意思係話你無落寶石翁

一百萬先齊7隻寶5

咁睇嚟我友抽幾歐
仲中咗隻小安

小安都沒隻阿

.gun

嘩，仲多過我

早

抽咗萬幾友抽得隻殺同劍職

手機都熱埋

得廿幾萬friend point 抽哂得一隻陳宮

得3張，冇突滿得唔得

無突滿咪用魔術協會禮裝

準備返工

去飲早茶 d廢老又蠢又大聲

頭先試左場，伯爵配冇突寶石翁加魔術制服，成功唔洗換人
但都係好糾結點解人地做到下下100%回魔再放寶

插嘴問下 魔協會禮裝姐係...邊張?

master裝+寶石翁

課長係突滿寶石翁，中二王寶2-3以上

課長只會寶5

遍地開花

老底寶3？

有冇罷工手足幫禾搶飛

係火車到瞓緊覺

搶咩飛

勇武阿叔係火車打鳩人
我係粉嶺坐左成粒鐘

中咗啦 搭多張寶石翁

精神💪

被罷工，好開心

1蚊不課
蝕死叶狗

無返工嘅揮手

我都冼左手

你冇罷工順便搶飛？

我係粉嶺坐左成粒鐘
現場屌鳩個阿叔好撚好笑

等緊巴士去圓方
要攞野俾人

行重快啦

我係荔景

射波

係大埔落咗車

早起的港豬有工返

我係沙田on99企左成個鐘

新1 2星仲難抽過5星冇哂友情點都未抽哂

咦，左下條友果個係月桂冠？
咁可能係達芙尼喎，同卡珊德拉一樣 阿波羅被害者
咁正中又變返奧德修斯

好想快啲到19泳

奧德修斯是咪希臘最正常既英雄

我都寶2 希望夠做

細路女真係唔岩你

唔夠膽追寶2，都唔會拎嚟做打手

點解

我諗緊藍卡隊的話
應該放 孔術閃 定係 孔豆
日帳無狐

勁到痴線 又痛又幫隊友叉NP

上次想追中二王bo2, 抽多3pack 5星沙煩都係0

等緊武藏

等緊梅撚

成班🐷係到排隊等巴士
我就返屋企打火紋

今次課左幾多

90石抽完,咩都無

1點圍天水圍警署

呢隻幾好喎又打得又buff得

歪4隻...DLLM

仲有 又j得

寶2了

見泳melt都收左一半皮，拉多左1pack出左2隻
11pack 5隻 去返平均數

system busy

魔性菩薩陳宮+愛迪生

急不及待要試下個condom系統先

屌出唔到大埔
唔知上水差館有冇人搞

好撚賤...

多謝server令我有game玩

又録音機

文西

上水差館個位好難搞

有得咁做

咁得閒去睇

預左係錄音機
一係就唔夠講走左去
仲有咩招

訓多陣好過

搵波叔講經濟

咪又係垃圾

本身搵會計師做呢個位就係錯架啦

蝦娘

玩咗4年先中
都幾好彩下

大力貼
今日嘅強化係大細R組，好似果陣ap咁配合動畫化

屌你又笠水

搵人改陳宮做林鄭 祭品係d黑社會啦

風水輪流轉

阿拉什都只係死一件
但陳宮一死至少死三件

被逼罷工 訓個晏覺今晚發夢

試唔試下搏bo2好，定係留返水著

留左先啦，都幾肯家水著同幼文西同pool1 2有overlap
幼文西開到18號

會overlap

瞓醒望落街見冇塞車 嚇得我

水著幾時開

月中好快
但應該沒狐

算 有刑 好過無

希望武藏勁啲

抽左sup先啦你

伊阿宋正確使用方法
淨係最後跳出黎攞彩

今次係葉狗唯一德政
設計好過5星

係
玩咁耐第一次聽阿拉什勝利台詞
就係因為有佢射哂d孔明C狐出去

阿爆終於有機會企到完場

係 梅林先

呢條友係咪超越左神父見佢連福袋 400石左右中9隻5星(文西 奶光 艷后 項羽 幼文西bo5

上pool 定 下 pool?

2lai 一陣見

睇下你邊個pool多野冇/多野想追寶

神父一早比我地教會友超越左啦

屌,百幾樣野開訂
FATE 隻15TH CD 要等特典圖先開訂

天草??唔係好記得 一直對神父200石bo5好深刻

左上先係奧德修斯？中間係納米宙斯

邊個唔講啦我地低調開

特殊性癖阿波羅

120石

痴線福袋3 5星

陳宮不斷射D 5星出去 爽到...

等緊你開2019FES VOL.2買良妻狐同塊鏡

抽晒Daddy派D石先得1隻小文西

啲sup放完技就推去死，下隻上黎比buff陳宮再射過

幻聞西jeng

data update

就係因為你冇鬧葉狗先咁樣

要抽的,我唔介意你大包圍
到時幫你要尼祿款

屌福袋舊劍升寶
得10/25都中重複
係就畀隻中二王我升寶啦

光砲 陳宮 狂周 完美

咁早有update?

係咪個個老海鮮都抽到文西?

派咁多一隻都冇？

送果D抽 0 5星
下年先再login 再見

有咩更新左

儲起佢好撚過

咁仆街架咩

唔知，應該只係修bug？

strong hold到泳裝

原來得8個 一個先500YEN 黎個全餐唔該

抽哂友情得1隻

但係佢會唔會重覆咁仆街架?

出左去啦 用毛巾包住個頭 頭先係廣福

當然會,有可能抽唔中

屌

抽多20萬睇下有冇多隻

買野都要驗血咁淨係TAMAMO果邊要住8個先 鏡唔要住了 尼痴你自己買唔買 到時你中TAMAMO嘅我同你買

到左了 可以再多人d！

你係風水定咩 依家廣福散左band啦

用愛戰勝機率

風水

一陣睇下有冇人一齊去差館

有無寶寶去金鐘

我見大埔群都有人講佢係風水

想要神父真人圖

忽然醒唔起乜水

係咪杜生

杜生係住大埔

聽到兩條撚樣係到鬧鳩我地好想打鳩佢地

巴打今晚交收唔到就PM我
我唔想依家集會熱死辣辣逐個逐個PM再問
亦都唔好係其他POST單打我

當然我返到屋企執野再出發會問多次
不過做人要有D責任感好D既

一個把四拐都不放在眼裡的男人

左下凱撒lily (估)

新手留名

狗封哂路

應該係無預你今日開拖嘅和理非？

唔知點解覺得今年泳裝故事係凱薩賭輸錢，艷后著泳裝還債

慢慢開始佔路啦
而家幾個位都射左彈

大塚 明夫
‏ @AkioOtsuka
香港、台湾、加油
上午12:15 - 2019年8月5日

比左隻杯陳宮，抵玩

陳宮第三波唔夠力清場
你地點組？

衫+3隻祭品嘅buff都唔夠力，你打非剋職？

打非剋職呀劍 弓 狂個d
你地用雙c狐豆爸？換人衫定咩

荃灣已閃人

豆爸升技次序係咩

32

估唔到佢今日咁早開拖

轉場去屯門

大埔已開炮

中呀

咪得一個人被強化

之後就術閃，羽蛇同爺爺

末妹出頭天

比左杯未

講漏左，仲有牛肉丸

阿紫同陳宮比 係咪都係阿紫好用d

羽蛇仲強化 本身已經好撚勁

無俾到…要4回合先完到
新手個box太淺好難玩

可能大帝改軍略

寶解

0.8 我係咪old news左

2隻5星騎

係，尋晚已經講左

但係5星都係1％

0.8我都歪到

有狗走去明夫個twitter度搞事

翻牆支那狗講香港

識日文就屌柒左呢件支那仔啦
成鳩日講西方傳媒偏向，propaganda
當日本傳媒傻架咩
一早有專題報導啦黑警有幾鳩
翻到牆都仲成個傻閪咁
支那人

發散下啲燈力先
星期二 大細征服王
星期三 閃 風魔
星期四 莫 牛肉丸
星期五 山翁 森巴羽蛇
星期六 羽蛇 黑呆

識翻牆唔代表佢識批判思考解洗腦牙

回龜抽福袋得舊劍表示不愛葉

都無人會理佢架啦

佢段野反轉寫就係事實

小莫強化我就課金
唔強化就後果自負

如果係舊劍呢

後果自負

晴天巴我唔想要舊劍

今日強化果兩隻得4星有但係未升

最易抽係陳宮

寶石翁係咪平時都抽到？

TAMAMO隻狐耳好長

仲有人貼段機場牙伯gif

係
STORY易出D (好似係)

艦c又輸比艦b了

我尋晚最快滿左係tawawa

抽左十萬得寶四

再見啦一泄

點解會咁有蝦娘[img]女

舊劍唔係強化完冇幾耐咋咩?

LLC

三回合三隻上100np

召喚llcc

係都強化沖田

去緊廣福

隻小文西估唔到寶1都夠玩

差佬岩岩射完gas
依家轉緊地方集合

今次啲4,5星劍都會係直感大軍

強唔強？

強

到依家都係抽咗10下
諗緊隻野可以組黎打咩

llc 好友都幾常見

陳宮3回合只可以打殺職同b職…

呢廢實係好多痴線佬

殺同B做到
其他職都理論上做到
不過火力補強應該要食杯

黃大仙啲人真係好勇

我剩係可以3回到殺同b
其它職最後個波差d
利申 未食杯 單c狐豆爸 雙csor

唔想食杯用著先既
咪有張活動禮一死就放隊友20%NP
用個張

[北角]出現持木棍福建幫

衫呢

北角d人藍過元朗 我住附近幾十年

和服

大連射幼女

射爆

今次文西肯定係騎位最後一塊拼圖了

福建幫?垃圾

我一直覺得拎個花樽爆牆個到好好笑

所以真係睇你夠唔夠人多

gun

Btw not LLC

自古以黎開片都係人多恰人少架啫

好似有假LL混左入去

你咁嘅練度好難屈你係llc

hehe

曬卡rush

經過元朗個鑊，前線有full gear都未必怕班人，不過個次發生得太突然

冇心機玩gbf同fgo

me2

唉珍 返到去想搵下動畫睇 都冇心機睇

同講我鐘意返工一樣

班廢中唔係以為自己真係好揪得下嘛

忍唔到手射左小小呼符落幻文西

之前咁擺俾人del左

llc

冇活動，巧悶

家下仲打機

無限con機法

打差佬都唔打機啦

Sorry 胃痛，機動力 down 50%

想問 free quest 180石活動係咪冇限時?
因為未打哂。

禁止敵人行動

無限時

代友放C92 古董

thx

死差佬拉人斷鳩估拉著個大公報記者

拉大公報記者真係

我對記者最友善，下屬另計

MO 5星 BO5 點做LLC

我地都要黑警失控既鏡頭

頭先個記者比人拉走的時候now有影到佢開口屌警察
不過聽唔清楚講咩

大埔92粒TG

burn jer is so exciting!!!!!!!!

C96 又多左新本出

荃灣有刀手
專斬人腳

荃灣巴打小心

俾人圍返轉頭

刀手cls

公海見到隻腳同頭流撚曬血

Wtf
殺人犯

唔可以咁易比佢走

真係要挑斷刀手手筋腳筋先得

警犬放左人

各位仲係出面嘅要保重

又警黑合作

香港以後無一個區係安全

仲有? 點賣法

全新 420有意留tg

諗諗先

其實咁出黑社會法 林鄭係咪真係想出解放軍

係撚 仲以為大陸果套靠嚇可以嚇到d人唔敢出黎
on99

快出老解

你出老解 我地就翻屋企
你走 我地就出翻黎
就係咁簡單

岩啊
但出完老解上面仆街得好嚴重

我只想攬炒 就係咁簡單

我淨係知佢會嚇到D商戶唔夠膽開門

我好撚生氣!!!!!!!

最驚你唔出

睇住d有少少錢既人一齊仆街就開心

銀時大佬真係好gay...

但係每晚拉50個勇武 會唔會有一日拉晒
勁撚on9 當權者 有武器 控制埋法律
無任何策略 齋拖都可以拖到贏咁

你預左多人參與 實有人會被捕
但告唔告得入係一回事
近呢個禮拜幾單野 已經少左好多人比人拉
依家冇得plan定點行 從來都係見步行步
識得閃就冇得輸

今晚都係拉左四十幾個以上喎
d人心理覺得少左 係因為覺得個數字有水份 好多無證據要放人/街坊黎
但事實上邊個知

今次咁成功都係因為冇大台
只係冇大台就變左前線資訊會好混亂
而家我會覺得出老解/拖到10月1先會見到希望

其實已經偷偷地做緊嘢

冇得避免嫁喎

開始勇武屌和理非+左膠
和理非屌番勇武蠢同太燥
我自己睇ac起底都唔似敵人分化 全部真心膠黎
今次民運可能就收皮 又玩內部瓦解

維穩機器做野真係快

好撚生氣

生氣what

難聽啲講 我覺得而家其實唔係咁需要和理非啦 民意歸曬邊 宣傳又夠曬 係差點樣打低黑警 逼林鄭跪低 你和理非搞大遊行集會 其實無咩用

極度憤怒

支那人幾時刪埋隻fgo?
賣撚埋隻大帝

我只不過想講我個感受 係人地極權統治者死拖難拖 乜人都拉
終有一日反而佢會贏
至於民意?? 算把啦 民意評分得個3x%既林鄭 不嬲只向個班無腦藍絲同中共交代

今日搞左成日 訓先

係咪話聽日土共又出黎講野
如果用字強硬左即係已經決定好方向
政府都可以一齊做野
根本家下個傀儡政府已經冇用,佢咩都決定唔到
所以先用警察頂住檔

一定強硬啦

新手岩岩玩想問下首抽刷到咩先開?

真心建議唔好玩
你係都要玩就買ac

諗住買多石ac抽

至少都要買有孔明嘅AC 唔係都唔知點玩

同志們

鬼殺隊 替身使者

城之內係一個職業

新世界嘅神

連登真係好撚多鬼

有都買術師匠

知道連登係其一情報源
自然多鬼開始混入

乜撚野戀棧權力都up得出
仲要過萬正皮
有前線個班睇到呢個post然後唔再幫佢地班冷氣軍師衝都好正常

個個post真係假到

早
又過咗黑暗嘅一日

邊位巴打

文西都係拎番黎打錢關最好
又有AOE又差電30
我勸他們不要抽寶5, 寶1已足夠

(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

唔怪得無委任證

同埋死都唔搞獨立調查

今日收10萬fp可以留返夏活先抽

想問下4周年張5星禮突滿咗係起手幾多np?

紫苑?
60np
200集星
15%寶具上升

有啲想要張

件野可惜在唔係全+攻
如果唔係我應該即刻100LV左

有張活動泳衣櫻5星禮裝全加血0攻，如果係全加攻就好

其實呢張無乜用

俾泳黑貞用唔錯

狂職就唔好諗集星啦
唔係上到2,3000%都無乜分別

搶多1粒得1粒
重點係60NP..搭1梅+自己3技已經可以開寶

評分係唔需要開ac,係人都禁到

吓?

sor,自膠

俾你嚇左嚇..岩先即刻登出試下

買到水樹了

諗起dio

新手一問，咩叫AOE？

大戰完d氣氛都係好凝重

Area Of Effect....

想要張舊年幻文西裝

講真 我認同前線有時係好容易燥 但係正常人都燥啦 叫佢地上前線試下？腎上腺素高到爆炸 係真係會容易唔理智嘅
但係講到佢地迷戀權力真係on99

哪有權力

民間記者會adore

係好佩服
btw做手語位姐姐我忍唔到笑

比起5年前真係進步左好多

佢啲表情好好笑

應該要表情誇張
聾人先感受到？

D英文好過班垃圾官

個contact名

人如其名

以前睇明珠台做手語嘅都係咁

特登改

啲5毛好撚煩成日話咁叻去圍解放軍，而家係針對緊香港政府同班黑狗，關乜撚解放軍事

下次到你上去講

無井語翻譯

我代表飛高post手足講句屌你老母葉狗

小聞西咁勁

小文西同豆爸都唔夠石升技

又勁又可愛

等左成粒鐘先有車

要抽了

Fgo post新聞稿：
我係代表幾百名網上fgo討論帖既綺sir
我用一張圖片蓋括各位手足既意見
完

有冇人冇抽loli文西

All in la

等刷箱

bo1諗緊追唔追2
泳裝又唔多啱口味

好白痴你圍解放軍都會話你對唔準政權
要去圍習先有用

隻武藏咁趕客即刻唔想抽

追 石冇可以課
幻文西過咗就冇 陣好似CBA絕版

把劍唔掂,件衫唔掂,寶具表演唔掂

等睇靈2靈3果陣又狗衝

想要大龍娘

留名待笑

笑定先都得

有撚幾百 50都唔知有無

大把cd rom

一陣好似黑櫻咁有第二個寶具演出

基本野

慢鏡瑪大

有冇巴打用緊S10+玩FGO

無哂石唔駛諗
戒課8個月

係時候破戒

30石得一張5*禮
估計個pool變返伏
唔抽了

慘慘豬

典牙

哭了

試下抽埋d符佢

追寶2？

有幾伏呀

一早抽曬

ys

30石唔中=伏

遲少少仲有10符
all in埋佢

山手線完全唔會有空車機會
影左幾張就收皮了

信用卡套現收幾多手續費

唔想知

玩到咁大？

乜事要套現 好撚貴喎啲息

下次係幾時？

9月unity update後
好似係

得億幾qp,升兩隻人都玩曬

套現又收手續費又高息
直接搵citi bank借一筆低息貸款好過

我撐你

飛高post要有新氣象 要接受人曬命

純粹呢一刻無現金係手
但要買既野淨係收現金

citibank啲息貴到仆街

c96 今晚又開多一隻船 要買野就快

等睇陳宮大爆射

ching ho ball

派果300石+幾十符 寶0

問個FD借左萬6蚊現金

曬命者CBA爆死

你呢個唔適用於有cba既人喎

過咗福袋啦，依家先嚟cba大爆死

你咁樣係唔會令到有cba嘅人驚架
利申冇

買萬6蚊嘢

萬6蚊都借比你? 老死黎?

佢d貸款分幾種,有隻10k一年息收500左右
借得愈少就愈高息同埋佢會check埋你個信貸記錄,愈差愈高息

好朋友

原來咁計

差唔多要交稅
應該開始有d細額loan

網友黎 準備走佬

但寶具動畫好HEA
鐘意街機多D

特寫再落D就差唔多

is watching u

多左5個位

網友都肯借

joinweak added

上黎追完post 就決定追幻文寶二

唔知點解靈4好似家有女友條女

瑠衣?

我地倫敦金個group都百五人....

唔多講了

飛高係倒錢落海
性質點同....

500石爆死無文西。戒課了

你唔係比你個叔個仔玩咩

拎左返黎課必得

記得神父同力架開post負皮數好似過百5

漫畫 做舞台劇條女

睇到牙妹飛左去外國俾小黑食就棄左

仲未有事 如果食就棄

本身諗住等水著出咗先睇下追唔追寶2，點知失敗卿突然間燈咗30石唔中，所以我先諗住試埋果10符
即係失敗卿發功我先至抽到

屌呀咁樣都有得講落我到

講堅 係見你講完我即刻去抽

你係咪發夢打完fucking佬？

有冇人可以幫手燈燈我30石中

你永遠不會成功

259,594,174
新手招fd

替身能力用唔到落自己到?

我屌你fatego
唔係話0.8000咩 點解俾隻拉二我呀

大家燈力真係好差

挖礦理論

你係唯一燈神，點燈返你轉頭

俾你就咁就10抽仲得了

見到你咁 我再抽先

一秒十連

強化沖田未

得返咁少石唔玩了

新手 joinweak 求 carry

我想bo2上bo5

失敗卿請燈燈我10抽唔中幻文西ok?

係覆你個十連之前
我單符中咗拉二 屌咗出聲

再睇到有人要我燈佢就見一個祝福一個

失敗卿有無試過對住塊鏡抽

智將卿幫燈我泳沖

我建議你呢家直接訓到下年

依家全驚最勁係陳宮? 會唔會nerf?

抽左30萬都係得寶一

一定要搞大小文西個肚

等水著活動3星先抽

200石乜都冇

你唔要比我

真綾係咪第1個全金support list?

一齊

正太都岩...

咁多人話武藏唔掂 到時唔好比我見到你抽啊

friendly reminder

太耐冇喺fgo抽過野, 好後悔. summer event點算

幻文西>泳武

YES

真香

只有祈禱今年無泳沖
宜家成隻game得小次郎同沖田係魔劍，泳武招寶係用黎破魔劍（ry

課金係唯一出路

加油

我依家都希望冇泳沖
唔整走兩條藍邊之前唔想課俾垃圾game

你俾隻小文西我

想問下如果IPHONE個WIFI死左,有冇辦法突破佢4G download apps個個限制

有騎莫都係等泳武算了

不鳥, 福袋都冇課

想知失敗卿今年一個月中幾多隻5*

福袋就乖乖地課左佢啦

就睇下UNITY UPDATE完會唔會順便執埋
我部機宜家2條藍邊1條黑邊

IOS 13冇左個限制

navi added
低寶黨順手招埋fd 167725304

個pool壞左呀

橙

留番130石all in 泳武 如果冇泳沖嘅話

更新咗13先有

早更早享受

13 beta 唔係話好撚bug咩

係咩..我冇wo
X仔同ipad pro 2018都上晒

咁抵你唔中啦

屌你啦 兩星期五隻

北角人自己小心

多5星好chur.jpg

呢句新手講就得

少5星仲chur

真係chur
一隻白貞射左我成億6qp走

巨人120開始有料啦

騎呆寶解未

邊位手足
碌下fb都可以見到台豬同四驅車

大把人moon post

zmc攝鏡

800粒tear gas

拉二呢

第2日，中呀

真係

睇下中到幾多日

Ching ho ball

低cost強化解除

小刑連唯一價值都比人搶埋

有泳裝 贏咗

小刑無jer已經贏哂

同埋講真而家都唔會完全無用啦 你最多話佢乜都有啲

做SUP佢排到出大西洋都未有份做輸出冇輸出

之前都有啲日本仔既攻略可以用到 因為有爆擊同強化解除 如果你話乜都靠孖cba搭bo5中二王咁冇得講啦

可以單騎隻秋8隻高難

小刑算係周身刀無張利

小刑招np加多個3t30％綠放成件事會唔會唔同哂？

又2隻

綠寶先係問題 藍寶上左神枱

同埋唔係話小刑最勁係單挑？

加個籃放我一個星期唔屌葉狗

如果佢係藍寶+藍放

水著仲有機會

點睇都呀查

佢殺職都可以做sup (笑）啦
真係弓都冇問題

我覺得會係打手

之前唔係傳話小刑本身寶具係藍卡同藍放 俾人放左風出去先改做綠咩？

咁咪好撚勁

點解劍放最後

屌你老母串鳩我

夠有人傳準備出解放軍啦
你信唔信呀

我都估到少少 高層無啦啦問人借cash
是咪玩股票?

小刑無撚用架
佢既存在意義就係比人蝦同迫害
之後睇佢ham 班紳士就會滿足

純粹變哂股票 唔夠現金買玩具

抽fgo先叫賭

hi
新嚟連登 招新手fd
002,043,274

佢同Aqua作用一樣

Aqua屌落爽d 搵野塞住佢把死人口
但小刑應該有個肚腩仔同剛毛 大家點睇

now好正

司馬懿妹妹會唔會強化

變化

唔明點解唔半減埋強化關

出咗唔算耐 通常唔會咁快有強化

又串小刑

都係

助攻